Проект представляет собой веб-приложение, где люди, которые увлекаются настольными играми, смогут найти компанию с которой можно будет поиграть во что-нибудь.

Зарегистрированные пользователи смогут указывать список своих игр  и оставлять сообщения о встречах на общей доске объявлений. Пользователю, который хочет найти компанию будет доступен поиск по конкретным играм или по району Петербурга.  
Приложение работает с несколькими БД, в которых хранятся данные пользователей, списки их игр. Также на БД работает система объявлений. 
Пользователь может создавать объявление о встрече с указанием времени, места, списка игр, количества требуемый людей. В приолжении будет панель сообщений-объявлений с возможностью фильтрации по тегам. Будет возможность автоматической записи на встречу, используя данные профиля пользователя. После размещения объявления будет возможность отправить сообщение всем, кто записался.


**Аналоги**

Как таковых аналогов найдено не было. В интернете есть упоминание сайта kvakka.com, но он не работает, в связи с чем не предоставляется возможным оценить его функционал.

Непрямые аналоги
| Имя | Размещение объявлений | Профили пользователей | Диалог с человеком | Личные объявления |
| ------ | ------ |------ |------ |------ |
| dowith.ru | есть | есть | есть | есть |
| new-friend.org| есть | есть |есть |
| Tinder || есть | есть | есть |


**Вывод**

Необходимо сделать веб-приложение где люди смогут находить себе компанию для настольных игр. У пользователей будет возможность размещения объявлений о встречах, записи на встречи, редактирования собственного профиля.
